傳無綫翻拍《十月初五的月光》 君好初哥哥將由佢哋飾演？

由佘詩曼及張智霖主演嘅《十月初五的月光》係唔少香港人心目中嘅經典劇集，2000年播出時主角君好（佘詩曼飾）同初哥哥（張智林飾）瞬間爆紅，而主題曲《祝君好》亦到紅到而家，一聽到「寧願沒擁抱共你可到老......」，真係咩回憶都返晒嚟。近日有傳無綫計劃翻拍《十月初五的月光》，預計下年1月開拍，而主角方面都已經有初步人選。

有指君好一角將會由擁有甜美笑容嘅17年港姐亞軍何依婷飾演，而初哥哥一角就仲未決定係陳家樂定周柏豪飾演好。至於司徒禮信（馬浚偉飾）就有傳會由何廣沛或丁子朗其中一人飾演，金勝就有由大隻仔郭子豪飾演，而君好嘅好姊妹海琳和依文將會由上屆港姐蔡嘉欣、今屆港姐冠軍謝嘉怡、亞軍陳楨怡及季軍郭柏妍等等中挑選。

選角消息出街後，有網民認為何依婷唔太適合演君好，因為佢嘅感覺太港女，完全冇君好嘅感覺。另外，網民們亦提議咗幾位「初哥哥」嘅人選，佢哋認為「安仔」周嘉洛可塑性好高，又係最佳男配角，應該可勝任初哥哥一角，而張振朗就張智林都有幾分相似，胡鴻鈞就斯斯文文，所以佢哋兩位都啱做初哥哥。唔知大家又認為邊位演員適合做君好同初哥哥呢？

老翻痴lam=初哥哥 黃浩信=司徒 肛交=君好 家燕姐=家燕姐

延伸閱讀
何依婷靚相被登色情網 慘變「小仙女Baby」接客

佢拍咩垃圾都一樣, wfc

嫂 嫂不斷呼叫我
命我 扶實佢雙峰下墮

見字覺得班女嘈